香港的滅火隊手足

你們還好嗎？

過去一年，印尼，美國，土耳其都看到。。。

一切一切太似曾相識

最有印象有個三連救

香港人其實隨機應變得好快

你叫人應唔應你機好呢